［文宣新方向］煲大黑警扮示威者

既然依家有片有證據黑警扮示威者捉兄弟
咁就一於食住個勢 煲大佢 捉咁開心唔洗付出代價！？

文宣可以將呢件事同之前發生過既衝突都拉埋一注黎講
我地既目標係中間游離派同輿輪！
咁樣做可以將以前對我地不利既消息全部扭轉鋒芒打返港共政權同黑警！又可以將一班淺黃拉返緊黎我地身邊！

唔好放棄任何一個機會去進攻 文宣和理非係時候做野！

原來而家係 差佬內鬥
差佬扮示威者放火 堵路 打差佬

811